啲又老又狗公既男人真係不知所謂

今日搭車，隔離坐左個目測70幾既男人
唔係我想偷睇佢電話，係佢啲字實在放得太大

佢係到碌微信，全撚部都係p到蛇精既大陸妹頭像，
啲小紅丶倩倩丶小辣椒既名
佢全程車就係同n條女手寫：美女 轉涼了 多穿衣服
又唔識copy 手寫左幾個一樣既野比囡囡
一係同新既女女講：頭像是你嗎？ 很靚

最後見到佢老婆whatsapp佢，但佢已讀不回，屌佢老母正垃圾狗公 男人之恥

咁老個心都未碎？

係 70碎 骨頭碎

咁有心機逐條女寫訊息噓寒問暖
自己老婆就覆都唔覆
狗公真係無分年齡

我開名

死仆街黎 咁老都唔化

肯定whatapps佢嗰個係佢老婆？

佢呢代人先正
首先後生個陣個個早結婚，即係好早有女屌
中年個陣食正呢個「改革開放」後東莞最輝煌嘅時代
好喇到老左又有wechat雞叫

而家d咩80,90後，個個毒撚
人地後生無野做，係去夜總會聽人唱歌，去disco跳舞，個陣嘅夜場都係好affordable，窮撚都玩得
家陣，你係到上連登咋！！

屌唔知點解覺得啲名好大陸雞feel 不過真心覺得成七章野仲狗公啲後生女人真係好撚嘔心 利申我覺得啲老狗公好似大多數鐘意啲好似整容整到成個蛇精女/化妝化到成個人妖感既大陸女人